有無發覺而家出街食一個午餐好貴

用銀龍做例子，係旺角區要$50以上，係中環銅鑼灣再貴幾蚊
（聽聞銀龍係藍店，大家唔好幫襯，呢度拎嚟舉例方便討論）

如果人工係兩皮以下嘅打工仔，真係食唔起

我要去海防道街市買飯....

都唔平喎

$一個月食你好多咩？

人工無兩萬點解會食唔起
只係儲少左錢咁解

銀龍？ 藍店wo 不了

除咗麥當勞，市面有無一個正常午餐係$50以下

利申：好少出街食午餐

只食m記

其實易家道道都咁上下

呢個價係10年前岩岩翠華初期既價

果陣時覺得離曬地

易家基本上睇齊

咁邊度平... 尖沙咀除左譚仔 大快活 都無咩可以揀

食開60蚊一個晏
已經見慣不怪

呢家叫好彩
有啲餐廳 有外賣8折
平均每日lunch $40-43
利申fg 好掛住頹u can

諗起最低工資得嗰$37.5

$50食足1個月都係$1500，點樣食唔起

U can 算係大學補貼學生同職員先有咁平

其實而家50一餐晏晝已經叫做差唔多

其實快餐店30蚊到都有交易

鰂魚涌買外賣仲平過尖沙咀，30蚊至38蚊既外賣都有，有啲仲包嘢飲

到到都50蚊左右架啦

係油麻地返工，有間雙餸飯$33 包埋凍飲，
味道正正常常無伏，一個星期起碼食三四日

大快活仲有三十幾

每餐一片白方包乜都夠啦

五十蚊開始唔得啦，灣仔開始五十幾蚊碟頭飯

龍門囉 抗疫餐$42-45
11am後全日供應
個雞扒撈丁仲係$36送嘢飲

一係就搵兩餸飯
通常$3x兩個餸, 跟湯/嘢飲

大把
熟食中心已經好多$50 以下